警方：依據實際情況，依法循不同途徑追查逃犯下落 將其緝拿歸案！

咩事

幾時去美國拉埋pempeo呀

支持親自去別國拉人
唔比拉就犯國安法

國際刑警

冇龜拉

全宇宙都是中國的

收皮啦
721有幾件白衫佬走左佬咁捉撚左未呀？

獵狐行動

應該班狗有可能係北歐夾人返香港
睇死班左膠為搵錢
當冇事發生

快d派對捉蟲小隊去丹麥拉人

唔出奇
國家安全喎

Blood eagle

人地走左去德國佢都唔知啦

你依家唔洗證據可以要人坐成4個月
再追查呀屌你老母

Catch me if you can

話埋比你聽係邊都唔去捉架啦

係人都知

許智峯就係丹麥

白粉佬就係台灣

羅冠聰就係支那外長附近

點解唔派三萬賤賊去捉

係唔係諗住派畜聾去歐洲嚴正執髮

呢個世界唔會同極權國家玩逃犯條例
因為極權國家捉嘅只有政治犯
成套觀念根本就唔同學咩國際接軌
味中港澳三地自己慢慢捉鬼

可能派咗畜聾用旅行簽證入境歐洲執緊髮

世界警察 出到國咪試下囉

Aggerrrr

企撚開啦匪類
你拉閪到咩你

宇宙刑警

捉到柴玲未

你估係東南亞國家咩？
話捉就捉

憑咩？

香港簡易流亡手冊

出海外共諜 海外中共代理人 聽黨指揮的外藉華人
小粉紅 五毛做野

陳同佳就係安全屋

唔好再打龍通扮野
佢根本係黑警條針

好撚驚呀屌

宣布制裁丹麥
禁止入口丹麥藍罐曲奇

依樣係最危險 中共一定會做
走左既唔係100％safe 一樣要自己小心

民主黨一早俾共產黨收賣

啱啊，你的確係依香港嘅法。但係犯外國法

唔係有內鬼
點解台灣單野會斷正？

已封鎖會員 - 早班列車

係周庭post/許勇post block既五毛真係120％準確
強烈推薦大家入去block番佢地

食屎啦
佳佳成個殺人犯都唔拉

2020啦
捉人有幾難
唔計狗
班粉紅都搞鳩你啦

請外國政府禁止香港警察入境

點睇大劉？

境外執法?

721拉晒未?

我未聽過中共成功係歐美偷捉人返中國
騷擾威脅下就有 前排先俾美國警察捉咗

依樣中共一向有做開

呢家有可能啦
反正都同人反面
澳洲單野有版睇
反正入去拉人冇成本
根本班友最多嘈兩句
毫無還擊之力

就算唔係洗頭艇 搵幾個好似台灣果邊咁收安家費做野 都一樣要防

班狗唔鳩嗡下點顯得自己幾咁出眾同幾勁

中國人係有種特色 自己做唔到既野

點都要自吹自擂一下

呢d叫輸人唔輸陣

牙佳又然

極權軍政府自己定條法，跟住就話你犯法
之後未審先判、有罪假定，
正常人都走，都痴撚線

緊隨英國、加拿大、台灣
澳洲總理莫里森：為應對香港情況提供安全港計劃予香港居民
台灣因應中國情況宣佈建造兩棲攻擊艦
伊麗莎白英女王號航空母艦將會南下
重建的第一艦隊計劃部署在香港的東南方

逃犯天堂 仲有咩國家同香港有引渡協議？

以下18個國家與中國香港縣簽訂引渡協議

都差唔多無晒啦

笑

收撚皮啦

人地比你入境先算啦
死黑警隨時旅客身份都入唔到境

牙佳贏到開巷呀

死黑警，收皮啦

我撐佢喎

狗：一於捉佢哋屋企人

收皮啦，屌你老母

雖軟必豬

成個牙佳擺係到又唔做野
牙佳就好好保護
反對派就要追到天腳底

包青天咩

張龍趙虎王朝鹿漢

將許至勇緝拿歸案

國安處一早要成立一個mission impossible 既組織
準備派特工去其他國家捉拿疑犯歸國

香港班毅進仔
搞清楚
你地個頭目係比美國制裁緊
你地係外國眼中係恐怖份子呀

點解全世界仲俾黑警入境

笑死 毅進仔真係無智力下限

係捉至好
當年滿清都敢喺英國捉孫大炮
不過之後

呢次中共代理人咪同美國國內極左 左膠 民主黨操控美國大選
不使出真身
使錢同該國有接頭人合作夥伴就得

who？

黑警全家癌

派飛曱甴捉啦

英文都未講得掂，要佢哋講法文德文？

咁去啦
縮頭龜

㕵㕵㕵㕵㕵

喂旱廁呀，而家無人理你呀。

你睇下仲有邊個國家同你仲有引渡協議

在清朝，孫中山也是通輯犯，講完。

仲有蔡英文

李家超：好嬲好嬲

好啊 唔捉死全族喎支那賤畜

支那賤畜：好嬲好嬲

最撚驚支共搞人妻兒，迫佢自己坐飛機返黎自首